元朗街頭警拔槍 制服持刀男

早上約10時，元朗安樂路有警員拔槍制服疑人。現場消息指，警方接獲多個報案，指有數名戴口罩男子持刀，警員趕至現場，在附近尋獲一名男子持刀站在近馬路的欄杆旁，三名軍裝警員及一名便衣人員，在疑人左右兩旁包圍，其間人員揮動伸縮警棍，喝令他棄刀，更有警員拔槍示警。警方多部衝鋒車趕至現場增援。受事件影響，安樂路馬路一帶暫時封閉。

又一單

好危險
我指普通市民

拔槍有咩出奇，開槍都重得

有咩問題

開左槍重可以笑住同膠層合照影相放上網

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？